美洲盃場地太爛，梅西忍不住砲轟

【美洲盃】阿根廷踢得差 美斯賴地「彈」

美斯不滿意巴西的場地

阿根廷於今屆美洲國家盃的表現，再度令人失望，要在最後一輪分組賽擊敗卡塔爾後，才驚險躋身淘汰賽階段，也因此遭受外界抨擊。不過，球王美斯則為自己及球隊辯護，反斥今次在巴西舉辦的美洲盃，場地不理想，導致他們無法發揮正常。

美斯在2:0擊敗卡塔爾賽後，曾在接受訪問時投訴場地問題：「所有我們比賽的場地，都非常糟糕。皮球打到地上時的反彈力太強，你需要額外的控制力才能停下它，在這樣的情況下，很難踢得好。」

教練史卡朗尼也附和美斯說：「人們可能會說我們是在找藉口，在那裏抱怨一番，但不是這樣的，我們不能在這樣的球場踢球。」阿根廷在分組賽時的三個比賽場地，分別是位於阿利格里港的甘美奧球場、薩爾瓦多的新水源球場以及比路賀利桑特的米尼羅球場。

美斯不滿意巴西的場地

D對話咁似曾相識既
係咪帶邊隊講過類似既野？

D對話咁似曾相識既
係咪有邊隊講過類似既野？

賴地爛

冇諗過美斯都會講呢D野

對手咪又係同一場地

球王美斯辯護，反斥今次在巴西舉辦的美洲盃，場地不理想，導致他們無法發揮正常。

同美斯同級

人地日日踢爛到波，要踢緊一級草地場既球員去踢又真係強人所難，照咁睇九成係巴西特anomy 比d 爛地賽阿根庭

阿根廷鄭智

龍和道場地太爛，鳩硬忍不住砲轟
鳩硬sir真係開砲 美斯得唔得

大家都看到這個地十分爛

你話場地太爛
但對方都踼同一場, 有乜要砲轟

go mu la diu

古天奴咪又係咁踢

直線反美

美斯冇開炮，開車撞鳩人姐

溫室小花真係冇講錯